[
    {
        "randomId": 759
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Amashaza ku rujyo",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Guhora mu murima si ko guhunika ibigega",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Agahanga k'ihene",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kari agahiru kari agaheto kariyereka imbere ya Nkotanyi",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "correct_answer": "Umwungu mu mbibe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ishenyi isenya urw'undi ihora mu rwuguriro",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Umusambane"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Nyankari",
            "option_2": "Umuhoro",
            "option_3": "Abakomyi b'insyo",
            "option_4": "Ifuni",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Intorezo n'irago",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kaniginigi kaniga amazi karota he?",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ingwe",
            "option_4": "Agashwi k'inkoko",
            "correct_answer": "Agashwi k'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Igihuna",
            "option_2": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_3": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Utuzu tw'abashumba",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Minyaruko ati \"hi!\", Rugamba ati \"narakaye\"",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "correct_answer": "Intore n'amata"
        }
    }
]